<黃色經濟圈>番茄師兄登陸元朗 逆市開新店！

主打番茄湯麵的深水埗小店「番茄師兄」近日登陸元朗啦！小店能在疫情之下逆市開店，除了老闆夠人情味街坊最like之餘，當然少不了招牌鮮甜番茄湯和軟腍牛腩！

番茄師兄元朗逆市開分店！

深水埗小店番茄師兄近日於元朗擊壤路開設分店，負責人在Facebook專頁分享喜訊，不過亦提到新店開業不久，出品和上菜時間仍有進步空間，望食客見諒。不過記者在元朗飲食Facebook群組看到街坊拍攝到餐廳門前人龍盛況，相信大家都會力撐番茄師兄！

番茄師兄（元朗店）

地址：元朗擊壤路9號金寶大廈地下4號舖（顯示地圖）
電話：3615 1062
營業時間：12:30pm-9pm（試業期間不固定，詳情可到Facebook專頁查看）

我直入元朗！！！

之前幾次經過深水埗想食但見到排隊既人數就知可以接力下間

求試食報告

推

點解要元朗…
利申呢一世都唔會喺元朗洗一分一毫

屌你元朗都大把手足
一日到黑踩鳩元朗

同藍田好藍一樣

好多手足都係係元天屯生活咖

番茄師兄 蘇媽 泰基隆 呢三連星成日都爆晒人 條街其他餐廳就冇乜客咁

所以番茄師兄好努力promote 其他餐廳

食完飯轉個彎去生隆買啲糕點做甜品都正

以前泰基隆都係無咩人架

Ok la個番茄湯底係特別足料

我2次都唔係食米線

個業主算係咁

唔係錢問題

驚d鄉黑搞個業主

隔離間北京水餃店唔知藍定黃
但佢個韮菜餡餅同擔擔麵好撚好食

人山人海

起佢未紅到要排個幾鐘時有幸食過
果時真心覺得好好食架
我覺得係太多人煮唔到水準就真
人少既時應食應該會好食啲